好欣賞啲redditor賺到錢真係會回饋返 社會

真左翼 而唔係左膠

我執到幾球嘅我都會

appreciated

好多時社會講左膠唔係因為佢地左 係因為佢地膠姐

reddit user = redditor

lihkg user = lihkger?

我有賺都一定會捐比有需要嘅人

我唔會，香港賤種周街都係，包括訓係街個d
我只會幫香港付出過既愛國者

lihkger = gay?

你點知佢唔係左膠
係咪陣間講多句I support Biden
又會再屌佢左膠

你估連仔嗰堆淡友咩
日日就係望自己人仆街，佢自己就獲利
然後現實都係油頭毒撚

9upper

桑德斯
真係癲

特點係去GameStop 幫襯再捐

distributive justice

第日賣左捐612

=連登仔

Robin Hood應該係咁

劫富濟貧
華爾街呢班垃圾

香港人嗰種自私自利
無可能做到
呢個係關乎 民族性 問題

留名等睇d眼紅撚會話佢賺左6萬部switch先捐6部做戲

我賺到錢我都會架

佢仲要係讀Cornell添
又咁有愛心
我願意為佢含撚

人種問題

所以點解人哋會贏

捐過一排錢比垃圾ngo, 但香港事件時cut 撚曬想做善事唔知點做